依家運動個重點係- 雙普選！

無錯一開始係由修例引爆
但引爆出嚟既問題話畀你知
係個政制有問題!
政警鄉黑合作
黑警濫權濫暴, 以性暴力同致命武力殘害市民
用白色恐怖打壓市民言論同集會自己
香港政府名存實亡, 中共出而打壓
港人治港, 高度自治, 一國兩制已經變成廢話
中共多次違反中英聯個聲明
毫無誠信可言,
今日傀儡政權假借撤回修例
想要抗爭者順從同噤聲
他日必以其他手段加以打壓
監控燈柱, 信用系統
消滅廣東話, 文化入侵
愛國洗腦教育
以外來人口溝淡香港人
或者更多其他更陰險既手段
去打壓香港人
上述所有問題都係因為無一個良好健康既制度保障香港人
以美國所訂下既香港人權民主法案係一大助力
各位唔好再畀人代表
星期日行出嚟話畀全世界聽
我要雙普選!

最後
光復香港
時代革命
五大要求
缺一不可

908美領

政府只會話拉左幾個721 有份打人嘅「人士」

政警鄉黑全部都要清算